千祈唔好罷搭港鐵！

個個都唔搭港鐵
港鐵仲點會塞呀?
全部同我返工返學
坐撚爆港鐵佢

722早上港鐵不合作運動

香港人要進步，就要學習對家既招數
著起白衫就係鄉黑，咁鄉黑可以做啲乜呢?

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

港鐵開始多人 港鐵要人
千其唔好拉緊急制, 唔好令港鐵度門閘唔到

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

我陣間會落黃大仙
暫時得我自己一個

唔洗比錢

塞北角 搵野夾車門 等佢關唔到 不斷施走各卡車箱 再夾車門

諗緊返唔返工果啲
坐港鐵途中有咩意外塞死咗 就唔係應唔應該返工
而係返唔返到工嘅問題嫁啦
所以全部人同我出街搭港鐵要罷工罷課果啲唔好留喺屋企
(元朗巴絲小心 真係有必要 留返喺屋企先)

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

有不適記得要㩒月台D制

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

冇地方可以組隊